一人一個最近覺得自己好仆街嘅一件事

新鮮滾熱辣
事先聲明，我係大家口中嘅道德撚
下面發生嘅事係令我好內疚同羞愧，但我真係好想share俾大家

咪有啲婆婆烏低身烏到好低，腰唔好嘅

我頭先低住頭㩒手機入長沙灣嗰啲小巷打算行快啲

一轉彎，突然有個烏到勁低嘅啊婆出現係我眼前

我剎那間以為係到我腰咁高嘅大黑狗

我膝頭即刻軟一軟，再企返直咁

好似半踎再即刻起身咁，嚇餐死，嗰下真係好驚

入嚟睇依個po

唔明有幾仆街

上連登

不如話見到你老友大蕃薯

琴日喺街上面偷偷放左個屁

好內疚，當左人係狗

我以為你一腳伸到個阿婆企返直

喺一間好少人嘅餐廳見到附近張枱有個客舉手想叫侍應，但個侍應係都見唔到個客叫佢。
咁個客就望住我，好似想睇下我會唔會好心幫手叫個侍應咁，但我就扮睇唔到佢

都係一件幾無聊嘅事

人同狗都冇咩分別啫，睇開啲啦

佢要叫嘢食就自己搞掂佢啦，關你撚事

以為你係侍應

明明公司大把嘢要做但仲上緊連登

唔記得宣傳Hugo神教

想入教？ TG me hugo1991

其實係咩嚟

打完J唔要條女

以為你㩒個阿婆落地執電話

not joke

當年同ex散左半年，鳩痕借啲宜上佢屋企引佢搞嘢，仲中出左佢兩次（佢想箍煲）事後佢問我地係咩關係，我答佢朋友囉......

我真係好仆街

有個唔識嘅同事掛住傾偈，冇留意有lift，
我冇提佢，自己入咗去，
閂緊門嗰時聽到佢發現咗，
但我冇開返畀佢

近排嗎

佢錯
你有禮貌唔阻住佢傾計

啱啱撘巴士上連登睇到有人行行下街當個婆婆係大黑狗

當年無留意標題係近期

近期嘅應該係去朋友屋企煮嘢食，刮花左佢嗰煲嗰塗層